大家覺得呢一幕有無可能喺現實出現？

利申：玩緊gta

聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票

cs